@inproceedings{fontani07,
   author = {Fontani, C.},
   title = {Le débat réglé à l’école primaire dans une perspective citoyenne: quels enjeux dans les ZEP ?},
   booktitle = {Congrès de l'AREF},
   publisher = {AREF},
   address = {Strasbourg},
   URL = {http://www.congresintaref.org/actes_pdf/AREF2007_Carol_FONTANI_442.pdf},
   year ={2007}
}

@inbook{buchs04,
   author = {Buchs, C. and Filisetti, L. and Butera, F. and Quiamzade, A.},
   title = {Comment l'enseignant peut-il organiser le travail de groupe ?},
   booktitle = {Comprendre les apprentissages},
   editor = {Gentaz, Edouard and Dessus, Philippe},
   publisher = {Dunod},
   address = {Paris},
   pages = {169–183},
   year = {2004}
}

@book{goupil93,
   author = {Goupil, G. and Lusignan, G.},
   title = {Apprentissage et enseignement en milieu scolaire},
   publisher = {Gaëtan Morin},
   address = {Montréal},
   year = {1993}
}

@book{vayer87,
   author = {Vayer, P. and Roncin, P.},
   title = {L'enfant et le groupe},
   publisher = {P.U.F},
   address = {Paris},
   year = {1987}
}

@inbook{buchs06,
   author = {Buchs, Céline and Lehraus, Katia and Butera, Fabrizio},
   title = {Quelles interactions sociales au service de l'apprentissage en petits groupes ?},
   booktitle = {Apprentissages et enseignement},
   editor = {Dessus, Philippe and Gentaz, Edouard},
   publisher = {Dunod},
   address = {Paris},
   pages = {183–199},
   year = {2006}
}

